
                      Es una película simpática y muy bien ambientada en 1959. Se pasa un buen rato y te traslada de esta era tan tecnológica y agresiva a otra época mucho más manual, humana y romántica. No es el peliculó
n pero merece la pena.
        
            